黨鑼封站, 黑警上巴士電車搜身, set rb 搜車係好事黎

政府咁大個助攻
個個星期十八區遍地開花
唔使浪費車錢時間
個個星期都搞
咁鐘意停駛, 又搜身
玩完行番屋企都得
唔使次次比黑警截停

推

撤退走返上樓就得

慢慢行 轉番個360先上樓都仲得

推
個個星期18區

其實無攻擊性武器，得頭盔、猪嘴、黑衫係告唔到，不過48就難免，呢種係白色恐怖，不過宜家無人驚，其實好擾民，算係助攻一種

所以18區遊行
慳錢慳時間
行番屋企就得